點睇呢條IG大陸妹?

好撚正 偷偷丁佢好耐

邊個比負評我 隻抽

背心仔仲可愛左

證件衫無得假 都係咁可愛

後面d 韓文字

包包臉既下面 居然收埋隻咁正既腳

有咩問題

我覺得呢件真係好靚女，但佢ig無咩follow同like

到底係大陸妹定韓妹呀？媽！好亂呀！

呢件係咪本地黎

佢微博都follow埋 大陸妹sure

咩髮型都Carry到

清純得黎帶點可愛

我覺得條女一定整過容

唔似 利申 丁左三年以上

幾正喎

可愛又得 成熟又得 得左

睇真d啦，咁都話無整過，越睇越蛇精feel，而家大陸好撚多土豪，整容當食飯咁

韓妹

整唔整容都好 個樣都算係特別先

大陸妹黎架打簡體

負評夠未喎你地 嬲呀唔貼啦

鏡頭後就係煲煙+爆粗既富二代專用公廁囉

呢加問你靚唔靚姐

收皮啦大肥撚

好得意

private喎

呢個馬來西亞，索到拍拍聲

韓國證件相係有得p架

老實講大陸的確幾多靚女

韓國證件相有得執。。。。

不過OP果件就無乜波囉

無啦啦叫我收皮做乜

係咪呢

馬拉妹波很大

丁咗

係幾靚嘅

港女樣點都好過大陸
蝗化到條眉好撚核突

全部呢d樣

整容加重裝ps

以前微博follow好多
有幾個出咗名
最後畀富二代食咗仲移民
根住就删舊文舊圖

有冇咁撚靚呀 好撚夢幻WO

渣ga

屌你對鞋

覺得大陸都幾多靚女

婚房里係邊？唔係香港街名？

一定有整過 +1

韓國證件相你都信？
真心？

Btw 涼鞋+襪 狗也不屌

屌你地係咪冇女人fd
我見d中學同學個撚個去韓國一定影證件相
你地真係好似完全唔知韓國證件相出名咩咁